依家個市咁，做咩投資好

最近都睇緊啲投資嘅書

口罩

見到班炒家同藥房炒燶就笑而不語

定期

梓樂 我們沒有忘記你

我搵下資料先 唔該哂

大跌市唔買唔通大牛市先買？

記住投資係長線，中短期股價波幅無須理會，只要我地持有嘅係優質企業

入熊？

當然。愈跌愈入。唔通高J咩

買股切記高J，港視之前炒上七蚊，高J 嗰啲唔知要坐幾耐

*忌

宜家銀行3個月定期吸錢
3個月仲息高過長時期

學埋哂龔成d口吻

9988

In 龔蛇，we trust

80%cash，另外20%可以沽下啲fundamentals差+連續一年時間處於downtrend+會受肺炎影響既股，中短期。

或者可以搵啲low risk CopyTrader copy住先，如果你係eToro

利申：新手

投資入哂落餅乾罐到

想問下大家點解集友可以做到咁高息，係咪好高風險，同埋儲七日係咩玩法

進修增值自己

7日就有10% 回報
我按埋層樓做緊

年息10厘

$191息有撚用咩

進修完都要應用㗎嘛
唔通做死一世理論大師咩

sor 原來10萬蚊起 以為10萬蚊上限